有無沙田普通市民同商戶聽日好驚會有警察失控？

連續兩個星期香港警察都失控咁對無辜市民，無參與遊行既市民指喝、恐嚇
連普通返屋個企都俾人恐嚇
其實無警察係度應該成個遊行會好和平咁進行

各位沙田市民小心d

this is China HK police, serving Chinese government, but paid by HK citizen